【0227 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

基本料：
截至尋晚8點有91宗正式確診
今日據各大傳媒報有多1宗初步
佛堂暫時佔12單
打邊爐家族佔13單

希望唔洗再每日入黎LIVE

開始

多一宗

#92 70歲
住TKO寶盈花園

同屋企人住
有去佛堂

1宗確診
#92 70歳女士 將軍澳寶盈花園, 聯合醫院
去過佛堂

佛堂?

佛堂暫時佔13單

Tko

佛堂
已聯絡221人
仲有啲驗緊
35人要檢疫

係

共26人出院

#25 #48 出院

#25 #48

仍危殆 #70 96歲

屌 將軍澳...

4嚴重
#26 45 59 72

得一宗？

HA考慮再擴大自行驗毒計劃範圍

btw 寶盈花園 隔離 怡明邨 之前都有單

yes 一確診

個佛堂真係好恐佈

仲未搵到佛堂源頭

得一宗... 點解香港咁特別爆極都未爆..

新加坡又係 爆爆下唔爆

關唔關天氣暖左事?
新加玻泰國都係慢晒

可防可控
返工返學

你知道要隔離都唔會睇醫生住啦

香港都唔係特別暖左

之前都凍左排...

仲未搵到

仍無法預測疫情幾時完

呢幾日熱到夏天咁

下個禮拜涼返

呢個問燒山好過問醫生

BTW
南韓爆到ON9...

沙士果陣幾度啊 果陣3月....

再多171確診, 總確診1766人

咁搞法真係睇唔到個盡頭

我覺得香港缺少 最級傳播者....

南韓都係衰係個on9 女患者身上

E家咁穩定，好快就會復工 社會變返正常

意大利仲ON9

超*

#92 喺TKO一間診所睇過醫生

#92 去過將軍澳私人診所睇醫生

稍後公佈地址

天晉 廣場都有

香港e家係穩定 咁日日單位數咁

到底點樣先會無限爆發

香港99%人帶晒口罩，又愈來愈多人連眼罩都帶埋
出街又搓手液又消毒紙巾
其實防疫意識好勁

#85個富婆去成十幾個地方
日日都唔同

一齊食齌，又污糟，無計

正統佛教係食肉

我只幻想到阿婆用充滿口水既手指揭經書

佢係最有可無既超級傳播者 不過e家得個菲傭中左

問下有冇初步

南丫島都去埋吹漲

巴士車長呢

星期日大把人去左郊外抖氣

條 List 得兩頁+兩行, 富婆 #85 應該佔咗半頁

新加坡 開始熱
佢又閘晒D支拿人

即刻有記者問

0初步 穩定了 可防可控

聽日實超過2000人，估計一個月後接近1萬

03年未出世？

香港 都未熱晒... 同埋沙士都係春天爆

我覺得起碼有10萬人確診，只係政府唔報出黎

維穩哂

南韓有料到，個教會驗左千幾人有80%中招

得1單 已受控

3月2政府可以安心復工

新加坡都會？

0初步

Google "AMOS YEE"

(鑽石公主號)駿洋邨會再驗

可唔可以掉返佢地去日本

01話陰性

其實唔係
咁樣少少爆先仆街
當年沙士都係要大爆發先會停

依家係大家做足哂措施去拖住
一復工復課就黎料

再唔係，過多半年，冇哂口罩用，就會由輸入個案再爆過

依家所有野都係緩兵之計
中國放毒同全球爆發先係最難搞

好彩

多謝樓主日日咁有心機文字轉述
利申：將軍澳jj

湖北幾千人未番黎
大家做咩呢...

南韓驗得好勤力
已經驗左6萬幾人 拿到3萬幾個結果
而美國祗驗左445人 同日本都無認真檢驗

AGGER

呢班算啦 武漢嗰班就不了

日本真係當流感...

佢真係唔知
依家只係沙士最早期拖長左
仲未夠鐘爆

屌.................

咁又點
仲有幾千個武漢滯留港人
等住落嚟

大爆發係要靠呢啲on9先成到事

仲有戲院呢

佢地出事唔會有咩驚啊, 佢地正路唔會出到社區感染人

#85 行程多
佢話唔係記得好清楚自己做過咩

其實同03唔同，個陣爆到過百宗先可以話有99%人帶，之前真係算唔上好多人有帶。今次講緊個位數確診個陣已經八九成人帶咗。而且個陣中小學仲要番學

應該爆完了

嗰年好遲先知死所以咪死好多人
而家好早知死但其實未來都有好大機會死唔少人

真攬炒派

返黎都送去檢疫 好難影響社區吧

全球爆,而家的目標應該是拖到出vaccine/特效藥

䘙生署 安排緊 會有 50個私家診所 (定點監測) 參與 深喉唾液測試

陰都可以變返陽

無初步確診，唔通聽日會零感染？

之前夠0過啦

痴線 話鄰國防疫做得釨

張竹君：仲見到好多人出街食飯 應減少

叫市民 少啲食飯

最驚係多人中毒，拖垮個醫療系統。

新增得個一宗
下星期大家努力逼鐵番工喇 正常喇所有野都回復
又可以23條 同時啲狗又可以加人工 又有1萬拎
呢個政府好利民

希望係驗完先俾佢地番黎...

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

香港人都做曬做到既野啦
就算爆發都係政府責任唔係市民意識唔夠

佛堂仲有好多人驗緊未有結果
鑽石公主號就準備緊覆檢

真心唔明點解仲有咁多人出街食飯

再次重申仲未搵到佛堂播毒者

打邊爐都中咁多
我唔信班黑警無中
可能有隱瞞

個個都係佛堂出事嘅

係咪諗住封意大利關

今日 last question 又係癲狗

富婆係邊度惹返嚟

每日無限Loop

無補充無資料唔清楚推

今日暫時冇其他初步
截至12點

應該本地CASE

呢D 最恐佈
其實應該要公佈埋佢病發前幾日, 去過邊度